我女朋友係肥妹

我170 80kg
佢162 85kg

其實好怕比人知同左肥妹一齊
帶出街怕比朋友笑

但又中意佢 點算

禁室⋯⋯

陪肉

同佢出街著橙褲

Ching 170 80kg都係肥

減

你自己咪係肥鳩 有咩問題

85KG

肥婆同肥仔一齊，幾襯

你兩個都有罪
出街俾人鬧到狗血淋頭唔好喊啊

點解既

迫鳩佢減肥未得囉

170 85kg
你有無諗過你女朋友同你一樣都好怕俾人知？

170 85kg
你咪又係死肥仔
天作之合呀
出汗兩個一齊臭到仆街
唔洗怕一個臭一個唔臭

屌好撚仆街

不過我中意

50步笑百步

你確定肥妹？？ 唔係肥婆？

個女仔都無介意你係肥仔啦 唔想出街咪去租屋企收埋佢囉

你自己咪又係，厭人

樓主bmi 27
樓主女友BMI 32

樓主女友肥好多